「心很累」岩岩遇到個台灣人，係個例外

話說我岩岩見到個台灣人，立場係奶共而且有知識...
佢係大陸同香港做野
佢一嚟做話先唔好講警察點點點
咁其實可以唔洗載口罩
載左口罩個人係會大膽好多點點點
其他國家都有蒙臉法，美國、加拿大、歐洲好多都有
佢覺條例冇咩問題，台灣一早就有送中條例
佢話就算要送上去都要香港呢邊審左先
我就話條條例唔合理、唔完善
減左範圍、升左刑期，佢就話咁係想多啲去定少啲人送翻上去
我講佢就係咁駁
跟住我就講社會評分系統，佢話咁監控嘅係政府
如果係美國就係私人，資料就係互通，係一間公司被人炒左，另一間就唔會請你，保險都係所以有啲人成世都買唔到車
我話香港發展緩慢左，佢就話全世界都係，只少香港嘅人工都有高到，台灣都冇
最想死嘅一句係，
全世界發展緩慢左係因為要等大陸發展先
水漲船高

Wtfffffffff
搞唔掂，佢811前一日飛到覺得自己好好彩
屌你，自私撚

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

你問埋佢點睇太陽花

佢話自己都有參加過社運
一輪示威后嘅會議佢有去，開左幾次之後覺得個方向同一開始唔同，個個會議唔應該係講點反政府
應該要堅持返當初嘅方向

我地唔想咩，理我係得架

冇人理我

有冇人可以理下我